[![Build Status](https://www.travis-ci.com/bvaledev/artist-album-node-api.svg?branch=main)](https://www.travis-ci.com/bvaledev/artist-album-node-api)
[![Coverage Status](https://coveralls.io/repos/github/bvaledev/artist-album-node-api/badge.svg?branch=main)](https://coveralls.io/github/bvaledev/artist-album-node-api?branch=main)
[![js-standard-style](https://img.shields.io/badge/code%20style-standard-brightgreen.svg)](http://standardjs.com)
[![GPLv3 License](https://img.shields.io/badge/License-GPL%20v3-yellow.svg)](https://opensource.org/licenses/)

# **Artistas e Albuns - Clean Node**

Album de Artistas (músicos ou bandas) é um projeto que tem o objetivo de guardar o seu artista favoritos e seus albums prediletos, você também pode adicionar um link do youtube para assitir.

Este repositório é um estudo e prática utilizando os principios, design pattern e clean code juntamente com TDD. Um dos objetivos é finalizar a primeira etapa e manter 100% de cobertura de testes. Fiquem a vontade para utilizar nos estudos de vocês. Qualquer dúvida é só entrar em contato pelo email abaixo!

| Contato |                      |
| ------- | -------------------- |
| E-mail  | brendo@brendo.dev.br |
| Linkedin  | [linkedin/brendo](https://www.linkedin.com/in/brendomkt/) |

## **Estágios**

Lista de estágio de conclusão das funcionalidades. [✔] significa que está 100% concluído e [❌] está em desenvolvimento

1. [✔] [Casos de Uso](./requirements/useCases.md)
2. [✔] [Controladores](./requirements/controllers.md)
3. [❌] [Refatoração]


*Obs.: Em breve colocarei a documentação, casos de erro e sucesso e também comentário nos códigos (tudo depois de refatorar as repetições nos testes)*
